黃色經濟會員卡！

每個區都可以查自己區既商戶由區議員認證為黃色經濟圈

全港18區統一出一張[黃色經濟卡]
不論藍黃都可以拎卡用海量優惠令經濟流轉